口罩騙案

有條友喺Carousell賣口罩
噤就搵佢訂啦
見佢影埋身分證俾我就信佢啦
結果俾左錢訂左大量就開始俾佢玩
今日話過嚟車我去攞口罩
因為我都急急地
我喺街度等
佢講完20分鐘後到之後又15分鐘又15分鐘噤
結果我無再理佢就去報案啦
有埋報案編號
我叫佢退番錢
佢又話九點半
都唔洗諗啦當然係無啦
佢依家又話有貨
我叫佢直接送過嚟
佢下我然後話byebye我
其實依家口罩都真係攞嚟救命
我都係幫人攞
希望幫得幾多得幾多
依條友發國難財仲呃錢
有無人可以提議下點樣處理

報警囉，詐騙

錢就冇嫁啦，祝佢發國難財死全家算啦

請大家小心呢條仆街，佢厄左我一千蚊買kf94
求report佢ig，等其他人唔好受害!

咁你最後有冇攞返啲錢 因為我同你情況一樣